請分批有秩序去食飯

保留體力，休息！